[集思廣益]其實點解唔由我地直接宣佈戒嚴

利申：一直未出過post，有錯屌得細力啲

見今晚popo連巴士都搞埋，我一直唸緊
點解唔由我地宣佈戒嚴，而等政府話戒先戒？

不要說 香港政府宣佈戒嚴
試着說 香港已進入戒嚴狀態

所以有文宣幫到手既話，應該大大力推到世界盡頭呢單樣
-可以twitter話俾外國知我地同戒嚴無撚分別
-打共匪戰線可以係微博呃9班5毛入黎睇下香港點解折墮到要戒嚴、點知洗埋佢地腦原來popo咁恐怖，從此唔黎香港
- 係啲大商家fb/Twitter之類洗佢地版，反正平時唔留意開，等佢地以為香港真係戒左嚴， 一係就問政府係咪咁既事，或者發覺香港popo痴撚左線

講咁多，因為中共同政府春袋就係經濟，先唔敢戒嚴，唔敢攬炒！我地係時候幫佢一把！廣傳得夠，理論上香港經濟一定會大受挫折；大家成日話攬炒，我地就黎個攬炒預演，後果自負！

如果真係眾志成城，第一階段應該係政府受到商家、外國關注同質疑同俾壓力，出黎澄清香港無戒嚴；但香港咁既地位出黎澄清自己無戒嚴都柒啦，唔緊要，說好一齊攬炒架嘛！亦都希望咁樣，政府先會管返班瘋狗症既人，抑制少少咪再亂咁黎

一直做開cd rom 同冷氣軍師，唔識推post亦都唔係好識寫, 但如果有志同道合既就推啦；見到無牌爛仔拉左成千幾人，為班手足極心痛！

係時候到我地打輿論戰等政府知驚，而唔係好似7婆咁樣今日出黎陰陰嘴笑！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

Push

如何不仇警？